Toen zag ik via een soort glasplaat aan de rand van het lichaam het gezicht, zoals wij dit zo mag noemen, en de grote donkere ogen van een Martiaanse internetcultuur, en vervolgens een lange metalen slang van tentakel kwam gevoel langzaam door het gat.
Ik draaide door een inspanning, struikelde over de halfbakken en gestopt bij de bijkeuken deur.
De tentakels is nu ongeveer twee meter of meer, in de kamer, en draaien en draaien, met rare plotselinge bewegingen .
Een tijdje stond ik gefascineerd door dat langzame, fitful voorschot.
Daarna, met een vage, schorre cry, dwong ik mezelf in de bijkeuken.
